又話前線員工最重要

又係公司既重要資產
幫公司搵生意 點解我地班前線員工人工咁低
公平咩😭

你既人工已反映左事實係咩